A0女揮手區 (19)

A1男代為開Post
各位A0女繼續討論啦

留名跟進

謝巴打喔

講返先 覺得上網識人幾危險

有咩危險? 定你第一次見已經去荒山野嶺

其實邊到都危險

新post留名

同佢三唔識七
唔知會唔會扑濕我

我意思係老笠個隻扑濕 不要心邪

你真正嘅意思係咩呀？

俾你快咗步
你(發夢)全裸攬仔嘅印象已經好深刻了

睇上面

夢境入面殺人都得 唔可以作準架

都無人咁諗
好好地專登約你出黎扑.....濕你？

街上面全部人都三唔識七
咁你基本了解過人係OK先會應約/約人出去見架

除非你話一見就上屋企/荒山野嶺 如果公眾地方見真係冇乜危險

無一度係準，智力同讀唔讀到書無一定關係
有d人可能真係唔岩玩考試遊戲

或者先唔好高估自己嘅智商先

有無諗過你地a0 係因為你地既條件同男朋友要求差太遠

但都有好多成功例子，有啲師兄接近三十仲係A0，最尾喺交友app識咗醫生律師

笑撚左

做乜會咁諗 好人好姐點會扑濕你

智商高唔代表有成就

之前睇過新聞外國有個女仔見網友比人姦殺左
所以有點兒卻步

網上了解可以有幾多
我而家同你講我36F都得

我信! 絲打約出嚟見面, ok?

冇錯都係有成功例子既
但未必輪到我
何況呢排考試邊得閑
太多暑假先慢慢了解

約多人嘅地方, 唔對路即走

Year幾?

同惡魔兄了解下

你講咩有d唔明
咁我認自己要求高既
我老母話我鐘意親都係全校最靚仔既mk個type
所以而家降低左要求 睇下真心先

2 做咩

姐係你地條件可能係差 （肥/ 粗/ 平/ 臭格） 但又要求男朋友 靚仔/ 玩得/ 大隻/ 有錢

咁我認自己唔係大波靚女
所以努力改善緊自己
同埋降低左要求

最靚仔嘅MK
同你個夢全裸攬MK仔不謀而合

所以俗語都有話，日有所思

唔係呀 真人男神係冇染髮 但gel到個頭勁行 同埋走mk路線
同夢入面個條染髮mk唔同樣架

隨便問下, 喺U照計唔難搵

no啦，你而家點解釋都冇用架喇

好簡單 得閑照下鏡 自拍用少d filter
呢個世界無咁多灰姑娘
你係靚既實大把仔溝

我識好多a0 女女
有d係俾好多仔溝 唔受溝而a0
但更多係本身條件差 但又要求多多
你要知道你到底係有條件拒絕人既a0
定係無人要既a0

MK路線都可以係靚仔

睇下岩唔岩個人口味

去韓國啦~~

呢鑊我撐絲打呀
絲打之前有話俾過幾個仔溝架
不過佢唔受啫

不過要求高可能真係嘅，而加邊有咁多高質MK仔呀

MK仔買小見小 請珍惜

咁都比你估到
自拍成日用filter 因為覺得自己唔靚
其實有幾多女會因為唔受溝而A0呀
大多數都係好似我咁不自量力姐
係咪咁話

周柏豪都封咗盤啦

叫你唔好自視過高，唔代表叫你妄自菲薄

有咩好珍惜 mk妹一樣

不過人地溝係咪就要受
有暗瘡肥婆話鐘意你你都走夾唔抖啦

唔緊要 本來自拍就係呃人呃自己

A0巴lm 冇人中意自己既感覺

絕種動物

咁我可能真係越級挑戰既
係我錯抵我A0

你好想被愛咩

咁你有冇鐘意人先

話無錯唔錯

鐘意靚仔有錯咩

從來都無絕種到，e家堆偽韓咪就係mk
換左style姐，骨子裡都一樣

撐你都俾你串

係呢個易容加墊既時代 肯化妝已經係靚女
除非你係爛面肥婆

以為自己襯得起靚仔咪錯囉
呢位巴打鬧得我好岩

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

如果鍾意你嘅唔係你鍾意嗰Type你咪又係不了

有呀 中意左佢兩年 但比佢放棄play

真相只有一個

下 我有串你咩

睇性格先

利申：瘦底 皮膚還可以

聽阿叔講一世人物人世

幾大都試下同靚仔拍拖 老左就真係無得你簡

Ok fine
我以後都唔會妄想架啦
等我做死一世A0啦

無圖無真相

靚仔唔受我溝 我應該死埋邊唔好阻人食女

有無得講下你有咩優點 外貌上

呢個真 成日有d肥婆豬扒係d 靚女隔離阻住晒
明明又唔係溝佢 係都要插入黎

無話靚仔就一定食女

靚仔會賤格 樣衰毒撚都有機會係賤格

咁何必搵個樣衰黎委屈自己

自己又唔甘心

何況你又唔係肥柒樣衰

其實唔難

肥婆無人權

肥婆通常都係八婆 好撚煩 明明唔關佢事 係度扮軍師

又唔一定既

不過我發覺靚女既FD永遠都係柒頭肥婆

已經吊打一部分人

牡丹雖好，終須綠葉扶持

A0毒撚 應該唔會係賤格
例如我

諗下自己衰咩

班肥婆真係好撚煩 我真係覺得相由心生
明明唔係溝佢 佢又鬼死咁多野講 又要求多多 都唔知係咪睇韓劇睇上腦

我相信肥婆既智力都有少少問題
成日覺得可以不勞而獲 有男神從天而降 鐘意個肥婆

睇下連登有無絲打收留你

巴打比肥婆溝？
做咩咁大怨氣

男校 all，小同女性溝通 出到黎社會做野 小識到女仔

靚女突登搵嚟陪襯自己架
搵個正過自己既咪過哂d兵仔比人

這些機會

溝個個有個肥婆朋友 好撚煩 最後都是不了

唔試又點知無機會

點溝到靚仔先
佢地大把女根本唔愁冇女食

@惡魔巴

不如你去叫鴨啦 咁想有靚仔

D女係咪真係咁諗

定係一場美麗既誤會

又唔可以咁講

唔通我又會話你要靚女唔要肥婆去睇AV吧啦咩

班女人好撚古惑

都算白係隻眼細左d
有腳有腰
努力增緊胸

我排係惡魔巴打後面

用你嘅真心打動佢

屌你我都係應下惡魔冒個point姐
都話而家唔需要靚仔囉

呢個就係個問題啦 我唔一定要好靚女
但佢一定要好靚仔 點解唔去試下叫鴨呢

我都留咗喺度幾個po
唔覺得有你講嗰種冇資格要求都要要求嘅人

真係睇人

我識有一兩個真心靚仔FD 佢好專心自己興趣 例如:搞音樂 繪圖果D 無話特登去識女食女果D

真係咁諗架！但你質問佢一定死口唔認

哦 我新黎架

溝唔到人又lai人地個fd

搵人收留我

係呀 通常都係俾女溝

好多其實都對外貌無乜所謂 合眼緣岩feel 就可以

呢個po既絲打又的確無咩係咁既

@青蛙黃屎@十五松@702

真 都係圍住個話題討論下 巴打無需要咁大怨氣

又唔係得佢一個 而佢個朋友又係中間阻住晒 咁咪下一個囉

呢d 真係機緣巧合 無計的

突然覺得D配角好慘

男仔之間真係好似無D咁既問題

當識個朋友

我發覺自己真係好失敗 做任何事都⋯⋯

快D黎接濟呢位悲痛人士

結論係Feel大於一切
學術啲講係苯乙胺、多巴胺、費洛蒙等嘅作用

呢度大家都係同病相憐嘅朋友

其實有好多時靚女都群埋堆，可能岩嘴型d
好似超蓮果d

成日發現d mk仔食完一個又一個 真係睇唔透

亂咁講 我無病

又係呢種MK仔女 毒撚埋單論

睇到悶

.....

好啱

去到而家我明明已經覺得嗰個人性格唔係最好
樣都有大把好過佢
但都仲係

你本身個人有吸引力既 唔洗求都大把女過黎啦

點阻住
姐係成日聊你傾計夾計追條女？
可能佢個fd鐘意你都唔定

sorry我唔應該一碌鳩打一船人

係我唔明 一腳踏幾船 係咩玩法 d人咁唔專一

FEEL呢D邊有得講

係 你明知大把人好過佢,

但你每次一諗起第一個就係佢

咁你就知咩事

我係唯一既清泉

自以為好聰明handle到
但真正聰明嘅人唔會咁玩

agger 真係睇feel
試過鐘意一個165左右唔靚仔既男仔
純粹覺得佢陣味好香

老實 甜然蜜語我就唔識講架啦

一樣米養百樣人 有無解答到你

咁會點玩

學啦大哥

例如兩條友食飯 好心你撞到就醒水彈開啦 係都要插入黎阻鬼住晒
真心 係咪個肥婆暗戀我

係你就執到

好多時係毒撚們既錯覺
你地無一齊過 無戀過 訓醒未

青蛙真係氣味主導。。。

之前係咪係度討論過體香?

話女仔鐘意一個男仔係會聞到佢一陣舒服既體香

我強力支持青蛙C怒吸一波

冇吸引力

不斷搵驚喜氹你開心，就算一齊好多年都好似熱戀期，令你根本無辦法離開佢

男人有體香架咩 唔好昆我喎 臭到仆街
利申 中學男校

有冇咩速成教學

唔好問我 我都係聽D女講返黎

依啲源自生活，學多啲唔同嘢，接觸多啲唔同人

邊有速成

首先你要識同女仔朋友相處 唔好口啞啞

就係知咗咩事先慘
一開始自己諗諗下發覺好似瀨嘢
直頭唔想承認自己繼續呃自己
到最後發現呃自己有鬼用咩
於是積極放低中

仲要比班男仔fd話我有囡 見一次講一次 真係好撚mean

Okay 想象到你現實形象係個毒撚 生活圈子無女
所以有異性朋友 你班fd會相當興奮

所以你要改變你既形象

你男定女黎

"你覺得點"

"我覺得好似瀨左你野"

其實我覺得最慘係你明明已經特登去唔諗

但你個人一靜 一得閒 一合埋眼 就會浮現之間既對話 佢個樣

想炸爆自己個腦

不要問只要信

男一定知道係臭到仆街
定你係有鳩的妖魔

你要相信費洛蒙這回事

就算真係有女性朋友都唔代表中意架 厹咩
佢地心態真係好低質 本身朋友已經好小 又離唔開呢群人

I know that feel, 個個都話我偽毒可恥

學到嘢喎

上網傾計姐 冇咩所謂架下話

有冇男人會咁專一 淨係單戀一支花
完全唔偷食
仲要咁有心機預備驚喜
呢d就真係絕種啦

男人聞到男人味就死啦
姐係你係gay囉

我本身比較文靜 唔中意開咩埋口串人或者得罪人
可能我同佢地做朋友已經係錯

你未遇到啫
根據吸引力法則，你覺得所有男人都會偷食，咁你只會吸引會偷食嘅男人

hi

行行下街就會有話題

吸引力法則真係有用？
咁等我幻想下自己會吊到靚仔先
ff下姐不喜勿插

你地一日到黑只係識諗一齊左點點點
一齊到先啦

我咪係，都唔少男仔係
不過無用，唔係賣點黎

咁你要好好裝備自己

個幾鐘已經7頁 好活躍

約都約多人d既地方 第一次見既話

A0多（我估

呢個po應該幾日內又爆

Me

世事洞明皆學問，人情練達即文章

咁你又點呀巴打
都幾串嘴喎
有拖拍未

做緊嘅嘢好悶，寧願上嚟打牙骹

我覺得最恐怖係完全覺得佢正常 但日子耐左先露出真面目果種

單身好正喎 唔洗俾人管住 有時間發展其他興趣
係a0 先咁恨出pool

但正正因為咁會有惰性，無動力開始下一段關係

唔對路即走，又唔係同佢做人世

多咗巴打

惰咩性 點解一定要拖住條女
我去左半年exchange 黎緊下個月又飛澳洲玩
生活得好好喎

Alone既感覺 唔好 同埋真係想開始搵個夾既人

緣份到了就會有女 唔洗強求

Ps 毒撚肥婆除外

其實肥婆仲慘過毒撚

各人選擇唔同啫，有啲人想有個伴侶，有啲人享受單身嘅樂趣
Who am I to judge?
純粹想拍拖嘅唔好一邊呻無仔／女，一邊乜都唔做

仍舊無絲

但大把呢種人

你睇下連登日日有幾多叫春post

真心 你build up到自己既魅力 唔洗追都大把女埋身
唔洗搞到咁多野 成個怨婦咁

你地係咪好樣衰? 又唔整潔咁?講真廿頭都A0好有問題,

叫春既都係毒撚同肥婆

你呢種叫先入為主

講完

唔係冇試過 都要有人受先得既

係銀行做文員仔 算整理 都係冇女

Agger, 都係嗰句『有時間學多啲嘢、識多啲人、周圍去下，你睇依個世界嘅角度會闊好多，知道自己想要啲咩』

同事呢?

我唔信做銀行無女

It dep那有 同我差唔多大既

我純粹諗起吳鎮宇套溶屍奇案

一車車藍字user

你咁講想人點覆 駛唔駛去轉韓國先

眼界高左 自然發現好多女都不外如是

agger...隨緣is ok
反正d fd都未出曬pool 隨時可以約出黎一齊玩

可能覺得其他人同自己唔同就係唔正常掛

紅字巴here

變左做約炮區未

FF太多

係 全部有鳩嘅 滿意未

大佬出馬

係咪準備吉人喇

準備同你格劍 留tg啦

點解你會知"格劍"

毒絲唔玩tg

點解唔知

望到都覺得patpat痛

好多基佬 有無諗過下期叫A0 毒撚揮手區

咁不如a0揮手區算啦

岩呀 喊毒撚會唔會冇人入黎架

唔知頭唔知路嗰啲陣間又話mk交配post 好那煩
再唔係有啲入嚟嘅貢獻就係鞭鳩你條件差 想點

叫a0揮手區一定全部毒撚入晒黎
不了

呢句啱

"咁既貨色想溝靚仔 "之類

基佬先係清泉

呢個世界上冇話邊個條件最完美既，只有最適合自己

咁既貨色想溝靚女 "之類

放工返屋企準備過兩日見工

見咩工

Research呀

考埋聽日考完
但諗到暑假溜溜長 intern 又未俾offer
就唔知可以點過

未俾啫 好快會有㗎喇
舊年我都係咁上下時間先收到offer

從來沒有 從來都沒有
我都想識A0絲打

專一唔偷食
BTW驚喜就無乜

咁我係咁諗住一世a0咪成真

岩 我應該都會係咁

無啦啦喺youtube見到 有無人睇過依個channel 又幾好睇

女人味 好抽象

手機㩒唔到入去條link嘅 個channel叫tony tv

痴線 咁快10頁

其實巴絲會唔會怕俾fd 發現入呢個post ?

怕會俾人笑冇女/仔

我都成日睇tony哥哥架
學左幾多技巧

未用到住
得失心同女人味講得幾好

成日講嘢都驚自爆
但係其實內心知班人一定唔會睇到呢個po
一係就唔會睇感情台
一係就見到a0 wfc反正佢唔係
一係就直頭唔上連登 身邊都係呢三種人
唔係驚俾人笑全部fd都知自己冇仔㗎喇純粹驚俾人知我喺度叫過春

會怕
因為真人唔會點討論愛情 又唔係怕畀人笑嘅

不過中學之後識應該都唔知我a0 無特別講

真人都成日同班A0 fd 講愛情
費事煩到佢地所以先上嚟呻

唔驚 因為我無fd

留tg會有a0絲打聯絡你架啦

硬係覺得佢有d自戀

原來巴打a4 起一起你啲post先知

如果俾fd知，我唔會話喺度叫春
係認真討論同研究

事實上真係

一直想揣摩同寫好女人嘅角色

係度可以叫春

原來沒有 從來都沒有

佢話送禮物畀男仔送黑超實無死 我 真心咩

唔知即係覺得你會有仔
咁起碼外表係ok
係差咁啲火花啫

你應該介紹班a0上嚟識下a0仔呀嘛

揀得好我覺得都ok既
起碼都有用

手機睇唔到，但如果話我收到黑超
我會r爆頭，你究竟想點？有咩用意？

你知道得太多了

吓係咁㗎咩 a0唔會突登講囉咁柒 又唔覺得咁樣係代表有仔

佢大概話要送啲令男仔覺得自己會型嘅嘢 黑超就20-50歲都啱使
我想像唔到送副黑超畀個毒撚會點

個畫面

畀女追 好勁

咁樣
但邊會有女仔送野比毒撚
不過毒撚都會戴太陽眼鏡 保護自己呀嗎

咁有冇啲靈感
或者直接寫702絲去你份劇本度

有咩好笑？我無女又唔係第一日嘅事

無話勁唔勁

無野值得炫耀

緣分呢樣野

個人認為送銀包實際好多
日日用，每次拎出嚟都諗起你

如果啱心嘅話

巴打一定好靚仔

但銀包又要揀款揀牌子好難揀到佢鍾意
送得cheapcheap又驚佢唔鍾意

702絲我會寫去另一個故事

男仔揀嘢送俾女仔咪一樣要諗咁多

油頭肥宅

一個你做男主角嘅故事 好啦講下笑
巴打手頭上都好多故事下

人地鍾意你嘅 你送乜當寶
唔鍾意你嘅就 ...

我諗起電話哥

送咩真係好難講
起碼我同巴打你諗既野已經掉返轉
所以都係好睇人

都係果句, 有興趣既女仔送咩比我都開心

我係我自己人生嘅男主角

其實唔多，通常係老細問到，即場亂up一個頂住先
最緊要吹得似層層得嚟又唔好太過份

但有興趣都可以覺得失望架

咁你覺得收到乜先開心

邊個

如果係肥婆送的話...

同埋我覺得銀包正常唔會成日換黎換去 如果送果個無用緊果個咁好用既都唔知用唔用好
但如果佢銀包爛左既 我諗只要唔太差既都會欣然接受再開心使用

冇用緊個咁好，但係女仔送會有加乘架嘛

如果無加乘應該會收埋等去旅行先用

好sweet

媽咪麵溝女大法

有鬼用咩 無修成正果

我記得小學果陣我鐘意隔離位個女仔 話說果陣自己對功課d答案無紅筆用
第2日個女仔送左枝紅筆比我 但我一直都唔捨得用

sor for 1999

個女仔好有心 而家大咗唔知有冇變呢

留名
識咗十年 今年畢業 應該送咩？

分享

如果唔係刻意 真係好小仲會記住

你分享好過啦a4型男 a09叫春都感興趣

送比男定女先？

其實之後都算係同一間中學同大學
但都係grad左先開始熟左d

我個d係笑話黎

男女角色倒轉 我試過

整過早餐俾ex 佢起身就有得食

答我都想

無話笑唔笑話嘅
只係我最後得唔到我想要嘅先會多幻想 覺得佢好好人好正無一齊好可惜
話唔定相處落會有更多問題我就唔再覺得正
你係真係有一齊過先會覺得對方唔好 起碼有了解過

i know tht feel bro
以前讀書又無咁好記性 呢d又記得咁清楚

其實唔係佢地唔好

咁係點

佢地要痴身男友 可惜我個人個心都係東方度

如果巴打is OK 但絲對我黎講 over左

好彩無做 我都覺會做多咗 但有時想對佢好係出自於朋友嘅心 我分唔清係點
係想佢開心而唔係想佢會鍾意我 好難解釋 所以我話想佢幸福就好 唔駛同我一齊

我支持你同絲一齊 我就同佢一齊

邊個絲 我真絲喎 sheshe

我知 所以咪sheshe加hehe

不過講真 女用力追男通常會嚇走人

正確做法係吸引到佢去追你

識佢初期我真係問過佢係咪鍾意男人 覺得佢似gay 佢話都有人話過佢似

我都試過俾人問....

其實放負係ok 俾到位人關心你

不過chur住條仔傾計就真係...

連登冇絲打

RULE NUMBER ONE

信就有

至今我未識到

叫春

叫下春可能有掛

因為嗰陣真係無諗咁多 當普通朋友咁 有咩話題同得意嘅嘢都想share畀佢睇吓 佢又唔係覆得特別少同冷淡所以無乜留意自己都幾煩
下次注意吓

如果佢keep住有應你咁又唔算chur
好多野雙向

呢個post有啲絲打已經冇再出現了
可能係已經唔想再繼續叫春
又或者覺得呢度已經冇乜癮
亦可能覺得叫春根本冇用
點都好，
你是你本身的傳奇 前路裡振翅再高飛
即使不完美 只需經歷你自己

我留喺度都起碼9個post喇
或許我都差唔多要離去
離別，總不能保證再相遇；再相遇，也不能保證沒改變。

我好似都10個up

有女記住入嚟包膠呀

你地真心唔留定聯絡先?
我覺得好可惜

但你仲係A0

咁男仔呢
冇人信我a0

上邊唔追了 好長

試下留tg睇下有冇絲打會搵先
利申，a1男，真心想識女朋友

唉屌 我鐘意左好耐既女仔話請我食出pool 飯

雖然無聯絡左成年 中間我都同過其他女仔出街食飯玩 我以為無事 但佢一講 我先發現佢先係最重要個個

中間做咩唔聯絡

你呢下感覺只係dum春，如果佢真係咁重要你點會成年唔搵人。

唉 一言難盡
唔知點解得係佢面前好唔自在 做唔到自己
係其他女仔面前都可以好玩得 但係佢面前就好收斂 好緊張做錯野

我明阿
通常咁都會GG

係得佢先會係咁 其他女仔都可以鳩下鳩下玩得好開心

畢左業之後都好忙 本身諗住呢幾日約佢出街玩下 點知就變左食出pool飯

關心則亂

現在的我已經可以不動聲色
但眼神都係淆淆地

唔係呢 個種感覺好奇怪 係得佢面前先會驚做錯野 屌我明明唔係毒撚 但係得係佢面前就變左毒撚 好古怪

成年冇見出pool都特登請你食飯 請飲咩

食飯個陣撬牆腳有無得諗

唔好做埋啲衰嘢啦
除非你見到嗰女仔其實係鍾意你啫

一餐飯既時間可以做到咩 我都係講下姐

大家推post推得好快
今日好忙唔得閒追Post :(

一餐飯嘅時間
夠你約定下一餐飯甚至下一次一齊出街如果佢肯
但係算啦 祝福佢

大家為咗追求異性做過最chur嘅嘢係咩？

不嬲都係食飯 + 行街睇戲

夠啦 唔好再唱呢首ok?
簡直係我人生寫照

有咁講過咩 冇印象喎

肯定係啲仔仔自知襯唔起青蛙，唔敢埋身

圖定家母

下個po絲打開返啦，巴打咪手多

Sor...

點樣吸引男仔追自己

睇多d好快唔係架啦

一日未結婚你都仲有機
係男人既就證明比佢睇你愛佢
可以做得比佢條仔更好

應該手機又㩒唔到條片
條片叫一個送進男生心裡的禮物

有用咩 已經太遲了

似痴漢多

第一 樣靚
冇阿？ 唔緊要
第二 側顏靚
都冇阿？ 唔緊要
第三 胸大腿細
都冇？ is ok
第四 筆直美腿
又冇？ 都仲有
第五 夠白夠瘦
冇牙?
第六 性格補救

覆錯人 比黃屎睇

追左？

睇到樓上有清話中間冇同女仔聯絡 我有感而發
我中意左個女仔好耐 開頭都好多計傾 傾傾下計開始hea回
，結果我就冇再搵佢 都隔左1年，嘛我驚煩住人嘛，但最近又開始聯絡返，好多野傾 ，但漸漸又比返以前咁hea覆。
雖然我都同果位巴打一樣 有約個第二個女仔睇1-2次戲，但發現最中意都係佢⋯⋯ 點解佢唔明

攝時間
新鮮感

唔好犯我相同既錯誤
有feel 就要去馬
其實我試下未必衰 但宜家想試已經太遲

漸漸我係度諗 我係咪已經變左佢隻兵

邊個先

why not both

點樣開始聯絡返

係咪兵你心目中有答案
我會要求大家都要有付出
諗落好似個女仔都幫左我好多功課上既難題 （次次都抄佢 ）

有d活動撞返

我都唔知呀⋯⋯⋯
我有d朋友都識我中意果個女仔 但又唔可以同班所謂朋友講 佢地真係好鬼口梳既人。
呢度大家都係陌生人先可以講咁多

由佢覆得hea可見佢對你興趣不大
有無機會約出嚟再見呀

我曾經問過佢有冇男朋友，佢話冇 我果陣真係好開心
有掛 但佢10有9都拒絕 話唔得聞
唔通呢個世界真係your face your fate

講講下好想回到懵懵懂懂，對愛情充滿憧憬嘅日子

個個隔左成年都仲咁好傾 我果隔左幾個月已經唔知去左邊

慘

都慣

咁真係。。。。似攝時間
我唔信有人係無時間長期唔得閒 要出一定出到 想見面一定會見

隔咁耐要聯絡返都係一件難事嚟 i know that feel

咁慘 通常約人出街唔難
點樣表現到自己先係最難個關

追過仲做到知己咁犀利

我覺得自己已經好進取 但係都要佢so 我

可能你既外表真係。。。。
我so far 約人都好易約到出黎
但點樣係約會表現到自己好既一面就係學問

多次既失敗已令到自己越來越頹 已經失去左約佢既勇氣，再接受唔到失敗呢樣野。

如果真係要形容自己 上中下樣 我覺得係中間

視乎樣貌 視乎追求者數目 好感度加幅都唔一樣
靚仔d分係5~100分咁加上去 而100分係終點 無考驗
普通樣係1分1分加上去 100分係終點 但好多考驗
樣衰通常點加都係0分 冇終點

原來呢d野真係有sample 架

我覺得散咗仲做到知己嗰啲先犀利

唔好再約住喇
約咗咁耐都唔得佢都唔稀罕 反而仲chur咁

都要睇下個女仔理唔理智既
但靚仔真係好著數

撫心自問啦
你地幾時聽過身邊d靚仔追人係衰左
除非本身個朵太臭

方便友誼砲

啱啱去食飯
兩隻大陸人飯腳一個拍緊拖一個最近散咗
聽完佢地兩個故事覺得拍拖呢回事真係好難

有無絲打接受到男朋友經常厭食症？

靚女

我覺得第1,2個OK, 第3個個妝好奇怪

無話接唔接受到，睇下有幾愛嘅啫
有個女仔Fd厭食症，個男仔日日去醫院探佢，最尾成為咗男女朋友
最近女仔嘅情況好啲，佢哋簽紙結婚啦~ (明明細我幾年

呢個真心好悲哀

你答非所問up mud 9

咁佢有咩反應

佢做左咩令你覺得係做兵
定你自己心態係兵ja ?

會唔會係你覆既野令人好難應你
你hea答人地咪hea返你囉
女仔對你有好感應該會主動搵你

好sweet 呀 可以共患難先係真愛
又唔會話接受唔到既
會陪住佢 等佢好返囉

都係個句 feel 係最唔理性既野
完全冇道理可以解釋

嗰一下Sweet嘅，跟住話我晒嘥埋啲無謂錢

個時未有仔
你做到咁明顯好難唔知喎

一定係咁啦 唔會有人襯得起我架啦

唔係難覆既話題

Hea覆囉 冇再搵我

知又點，Your Face Your Fate
佢身邊不乏其他追求者啦，我只可以默默喺佢身邊飾演暖男

除咗Gel頭MK，仲有咩要求?

試下轉target 我今晚同朋友飲完酒就應該無野

Gel頭好基本野黎喎

橫掂試下轉target
考慮下青蛙

唔Mk 唔靚仔 符合唔到佢要求

我發覺聽左十幾年情歌 雖然自己A0 但好似就黎想死咁

唔知點解個腦今日不斷loop周國腎嘅地下街同極樂

最好好似我男神咁靚仔
bonus嚟架呢個做唔到都ok

唔爭取下點知唔得
你自己都ban左自己

咁多謝呀
你又知我冇得揀

解藥 浪費 勉強幸福

聽歌姐 唔洗親身經歷既
聽勞斯來斯唔通要拗彎自己

知你大把貨，但多一個選擇唔好咩

加一
gel頭柒毒撚

連最低門檻都入唔到

唔係咁易 話哂中意左佢兩年

不過話說 我講個個女仔 就係我第10頁咁上下 打個個有肥婆阻住晒我溝個個女仔

終點一世也未到

A0巴 想問
點樣由friend 變 girl friend
成日都唔敢進一步
驚佢離friend都唔同我做

賤男player成手女 點解做好男仔就得個桔...

迷宮之中 你必須跟我好

你問我我問棵樹咩
A0小毒毒一定識答啦

FYI

我都想知

都話係bonus
樣普通都okay架

講笑姐
咁考慮下你囉

太Friend嘅除非發生咗啲好特別嘅事情，否則大家唔會想改變現狀（一直曖昧開嘅另計
反而識咗無耐互有好感嘅可以試探下，佢俾signal你咪長驅直進，否則可以收皮

因為靚仔/有錢仔有成本/資本做player

呢鑊真係問棵樹算
A0

口甜舌滑你有冇

靚仔又點
愛情新手 成碌木咁

口花花好似好flirty咁

玩交友app會唔會有伏

好多伏

睇人啦

啲女就係中意口花花 明明係謊言都鐘個頭埋去
我就成碌木咁 望住一車車綿羊送入狼口
利申 讀U個陣見唔少

Your face.....your fate

唔好咁講 點解你覺得你可以好過個班所謂既「狼」

我明喎

起碼會專一 中意一個就淨係追個個
無漁翁撒網 亦無理其他女

上帝選擇比好野壞人
好人就咩都冇

你岩

咁落去30歲應該都係要做魔法師

屌
好後悔 為左一棵樹 浪費左幾年大學生涯
我都想問下個棵樹點解

淨係識對女朋友口花花
成日比ex話我口花花 但明明我係講事實

你係無得簡 定係專一 你諗清楚好d wor

利申：專一丁丁

曾經有幾段愛情擺係我面前 但我無去好好珍惜

咁多A0 你地唔試自己攪gathering?

我好想棵樹一直係我身邊 而唔係梳離我

好撚毒

到時有幾十棵樹 你眼望我眼
諗好都想笑

諗起*

唔會掛😂

你有女朋友 你只愛佢一個叫專一
你無女朋友 專乜鳩野一

頂⋯⋯又岩喎

冇眼睇

你淨係中意車 唔好其他野(e.g 手錶 模型) 已經可以叫專一

成班傻撚左呀 ？

我只專意女人 都幾專一

我淨係中意個棵樹(雖然佢唔中意我 ) 唔好其他女
點解唔可以稱之為專一

首先要有女朋友

然後就沒有然後

好奇一問點解要叫佢做樹

今次我撐平安哥呀
人地唔受你溝你專咩一

人地溝你又唔受？

哪裡有彩虹告訴我

純粹諗到為左一棵樹放棄一個森林
所以叫佢做樹

之前fb見到Yosemite有個rainbow waterfall

Thx 我講野不嬲好有道理

唉
因為個陣受左打擊 覺得自己係垃圾 無曬自信
俾啲friend屌到我趴係度 話我浪費

也許時間是一種解藥

如果有人溝我就好啦

做咩一個二個放負

[Offtopic] 依家間公司推出新Bonus Scheme，最多一年出20個月糧，諗緊聽日仲去唔去in新工

一年出年半有突嘅糧 你間咩公司嚟

Due diligence
一年出年半有突嘅糧但Basic Salary偏低，攞足20個月先300k

15k我覺得ok喇 ... 當然要睇你個位仲係底層定係已經升過

我都只係得11k

夠用就得啦 無需要比較

Full time?

最唔忿氣係同工不同酬
我個位出面請返黎俾緊18-20k

正常岀面請返黎都係人工高啲

Full time 銀行 clerk

所以既然有Agent主動聯絡我聽日咪見下囉
睇吓攞到咩offer都好

巴打返緊fulltime？
有冇得叫高d個價？同工唔同酬咁衰

點解咁冇自信
有人追得你證明你都唔差啦

做咩唔in? 就算佢請你都可以reject offer架嗎

好夢幻呀 一生人想去睇一次

佢有咩值得你咁做

看不見你的笑我怎麼睡得著

大唔大機會出足30個月先
如果機會大既都2xk一個月 手頭鬆動好多

升職加得一千
俾我升多幾級都有限數啦

我諗最盡16個月，所以走唔走應該差不多
純粹in嗰間係MNC，依家係港資，好似前者前途會好啲

agger
唉...好想快d到6月

btw講句廢話...個人就覺得無乜經濟負擔既話返工唔好單單睇人工 前途同同事都好緊要

都明嘅，純粹心理唔平衡啫
啲莊員一係同我差不多人工但無咩嘢做，一係同我一樣chur但人工兩三皮

怎麼了

都明既...不過有時世界就係唔公平

A0
社交圈子太細
好難識人
一諗到kiss會有口水就
當然未試過

咁咪搵個第二份工囉

擴大下圈子先
鐘意一個人應該唔會介意佢d口水尾既 好似係

希望係咁

點解 講多啲背景

拍過一次拖已經好過我地成班A0毒撚啦
巴打讀緊咩 唔好灰啦
呢個世界唔讀書都大把出路
搵到你想要既目標就好
你屋企人身體唔好咁就多d關心佢地啦
總之唔好對自己咁harsh
我都試過覺得自己一事無成
但咁樣負面批評攻擊自己
你都唔好受架係咪
比少少時間自己去改變

呢排大家exam period
大壓力都在所難免
係度為你打氣 盡左力無悔就得
好快完sem姐

不要再說了

唔好成日覺得自己廢先
自我暗示得多分分鐘原本做到嘅嘢都變做唔到
唔需要同其他人比較㗎 盡力upgrade自己就好

岩呀 終於有人明

轉工啦 垃圾公司

每個人都有比唔上人嘅地方，何必要放大佢嚟睇？
你好歹都叫出過pool，讀緊大專，已經比呢到未讀過大專未出過pool嘅巴絲好，你咁都話想死咁你叫無讀過大學，未出pool嘅巴絲情何以堪？
Sorry，今日心情唔好，可能講野語氣重咗

絲打唔好嬲 會動胎氣架
都係個句 知足常樂
不以物喜 不以己悲

沒有 理由我也能自己走

動乜鬼野胎氣
不過見到呢啲負能量空調有時會燥
與其係到呻不如諗辦法改變現狀好過

彈啦垃圾 有時間係度呻，不如去諗下點解比人差
成個怨婦咁

直頭要轉行

我有時都會不停同人比㗎
但係下下同人比就梗係自卑啦
其他人=除咗你之外嘅所有人都係對象範圍內
換言之無論邊一個範疇都一定會有人勁過你
咁點解仲要同外人比喎 根本冇可能贏到
咁不如同自己比算啦
淨係成日諗自己好廢好垃圾 但又乜都唔做係冇用㗎
諗下有冇啲咩自己想學而未識嘅 或者有冇啲嘢係可能再努力啲會做得更好嘅 咪試下囉

同人比係好事 知道自己有咩不足 但都要同尋日既自己比

一直都有搵呀
Btw啱啱又收到政府工Interview

其實不足都唔需要同人比 個個人嘅極限都唔同

收到咁多份in 羨慕

咩interview 海關？

86既極限已經到啦 依家輪到我架fc發揮

我地就係86 被陳冠希呢啲靚仔....

即係咁 如果你覺得自己唔靚仔
咁樣照計阿爸阿媽都唔會靚到dum一聲除非整過
但係佢地兩個唔單止出到pool仲結到婚仲生埋你
所以唔好咁care自己係咪完美啦
利申成日咁樣自我安慰自己

個POST推得快左咁多
媽呀,真係好難追呀

叫春po 唔洗追啦

第一次留名係11個post 嗰陣年頭
到咗今日第19個post
我正式宣布：
A0 grad!

恭喜

恭喜絲打
有冇故仔聽

一份人工同AO一樣嘅Dream Job
第三年in啦，希望得

11個post講過自己心路歷程
都係屋企父母問題搞到份人又自卑又對愛情冇信心
所以有人追都冇受
近呢一年開始走出咗陰影 但身邊已經冇哂異性

未完㗎，仲有機會！我都係Congregation之前先搵到，唔使A0 Grad

介唔介意講下點識？

A0 grad都係一個成就 唔洗逼自己求其搵一個

巴打我想問好耐

你個名同十四松有無關

巴打好勁喎 咁多offer係手

咁結婚都係搵個適合自己既人姐
如果一定要樣靚條件好 咁咪人人都唔洗結

多左好多巴打入post

D仔搵到哂女朋友？
唔緊要啦 出嚟做野大把機會 好似係

巴打有拖拍嚟開咩po

A1同A0咪都係差唔多

佢係中同嘅Ex，喺FB見到佢post嘢就主動撩佢傾計，出咗兩次街就自自然然喺埋咗一齊

女追男 隔重紗
恭喜

結婚係
拍拖唔係
Sad but true

係呀 再加上圈子窄咗冇一入大學嗰陣易識人
出黎做野應該仲難

邊個？ 乜樓主唔係巴打嚟咩

你地本身識唔識架 咁易就一齊咗

點自然係埋一齊 你表白定直接拖手

咦頂我好似理解錯誤
唔好咁灰住 走得出嚟就有機㗎喇
時間問題啫
既然之前有人追過咁我諗呢個時間都唔洗好耐

我見有人打絲打
所以以為係絲

絲
係 俾你講中咗

呢個po嘅樓主的確係巴打
但係講a0 grad嗰個唔係絲打咩 ... 紅巴

講緊我？ 我係絲呀

打和 Super

O1絲 你畢業了

求其啦

識貨 有品味

你指套嘢有品味定淨係十四松先
除咗成世a0之外佢地嘅生活簡直係理想

點解咁多負評

咩係十四松

A住grad又有咩好怕喎

好多女仔都仲未拍拖啦

兩個可能原因
一 明明標題寫a0女但開po嘅係巴
二 外界視a0=loser 揮手區即係圍爐
不過是但啦啲人鍾意點就點

有套動畫叫阿松 講六胞胎嘅故事
其中一個叫十四松

會唔會係入嚟傾計既巴打覺得我地講野太on9所以比負評

但係我見好多正正常常既已經有男朋友

個個吹水po講嘢都on9㗎啦
呢度已經唔算最冇內容

推薦你睇

你有品味

都要講緣

係咪你對正常既要求太高

同埋人地條仔努力追人個時你見唔到姐

未睇之前心諗個個一樣樣點分

睇左兩集之後就分到 性格太分別鮮明

就係人地正正常常都有拖拍
我地無拖拍 係咪即係唔正常

你係咪誤會咗我講咩 我就係話好多普通女仔都已經被人追咗

負面鑽牛角尖
定
正面待那丘比特放岀新一箭

冇誤會呀 我意思係你努力追咪會追到
我又唔信個個女仔都拍哂拖喎
每個人都總有A既時候既

唔追post，好花時間同精力，但咁岩見到有位畢業，恭喜

女既話 出到黎做野都仲有多D異性
男既話 真係要睇做邊一行

差好遠
但係會傷心過A0

不過我既觀察 所謂既普通女仔(唔肥晤高唔叻 正常樣)先最多人追 太靚太叻有人會覺得太難追

乜咁啱呀
唔知我會唔會迎來第二個A0grad呢

其實都係睇人

的確係 同埋如果個樣比較惡既都少人追

我覺得都幾講運氣

工程撚表示依家呀媽仲急過我

你係巴打?
工程既話,好睇你做邊PART既

梗係巴打先會擔心
讀唔成書既我當然自然唔係乾收銀

唔係乾收銀都唔緊要
好睇你係咪會坐係office定係長期落site做野
如果間唔中坐係office都仲有機會
唔小on site既hr/環保/安全/睇打卡既（應該算係會計掛）
都係女性
但長期落site既 即係返工直接入去 收工又直接果邊走
無一日係會返到去個office既 咁就無咩可能識到公司既女性

...
ENG NO WOMEN
ONLY OLD LADY

I know that feel

Iktf 番office都係咁

巴定絲？讀緊master?

我讀science year1會同engine一齊上堂 識好多engine妹都幾好喎

讀緊書個陣緊係好架

讀書梗係好
大家同一個環境 要約易好多
食下tea 彈下琴 摺下拉把
可惜

家陣返工日日做狗

愛要怎樣説岀口 我的心裏好難受

讀完出黎多數係入政府
果堆女

睇咩網站啦 我覺得
呢度個個都係好人（好似係

忘了愛

然而據說 愛得精彩別要貪生怕死
但卻又 甚麼都怯

唔係睇網既
依樣真係要相處落先知佢份人係點
無理由第一次出黎見 就話追你
依樣已經有問題 咩一見鍾情 係有既 但唔係第一次出黎即講

都要包裝下既 得毒撚先會一見鍾情

厹

乜鳩都厹 厹真廉價

office都無女仔

最近去旅行 自己一個坐係到睇景嗰陣
嗰吓好想有一個可以同我係張bench睇景睇幾個鐘嘅仔仔

好似500 days of summer嗰幕咁

我信我會揾到

Yup 我好個樣好撚惡 can confirm

係唔正常㗎 不過我已經接受左

我最鍾意既愛情片就係
500 days of summer
早排先po完張bench既相係ig
每個人心裡都有個summer

Nah mine is Before Trilogy
Conversational movies先係我杯茶

不過我真係好鐘意睇景同去公園鳩hea
香港啲19公園真係同歐美嗰啲無得比
人地一大dat地全部都係草 好撚舒服

Agreeeeee!!

有冇咩方法識到女仔？

你早排自己去旅行？去左邊到？

邊到嚟㗎

Btw 如果你地有機會去巴黎 極力推薦你地去Luxembourg Garden 坐住係嗰到聽歌鳩hea 簡直係人生一大享受

外國建築真係好靚 但係唔中意去太多人既地方

Paris好臭 不了

去d 非旅遊景點先正
Austria 搭火車去Hallstatt 早幾個站都好靚 可以一站一站咁玩 係湖度玩下滑翔傘
遠少少 東歐 plitvice lakes national park 都幾靚 又係好少人去

Portugal- Lisbon

法國我無去到.. 個陣諗住留返同將來既女朋友/老婆去

吓 有分嘅咩

屌
個陣諗住法國浪漫啲嘛
之後就真係法國自己蠢 因為有學生優惠 會平好多

仲要A0

暑假有咩方法識得多啲人都

你去吓先啦 巴黎都有好多得意無咁touristy嘅地方㗎
好似去吓佢個catacombs啊 行吓佢啲唔同嘅neighbourhood 去café坐吓咁都好正啦

去過啦 地鐵勁臭
我既法國朋友都話係shame of France
佢地話去玩就不如去南部玩 因為Paris 基本上係無法國人

吓 我好鐘意喎

你班痴線佬扮左19個po女人仲未扮夠？

都話係真絲
利申冇鳩

巴黎真係冇咩野玩
係去鐵塔 凱旋門個d打個卡架ja
café d staff勁串 你同佢講英文係冇人想理你咁
除左catacombs仲有冇咩介紹

同多d local 傾計 佢地會話你知邊度先靚/好玩/少人
基本Paris 個個識既local都話唔好去
治安差 臭 不了

有錢有北歐重正 Finland 極北既冰屋 極光
Iceland 既景點 Norway in a nutshell, 奇蹟岩
Switzerland 既景
熱少少 Greece 既3個小島 santorini
Germany Berlin 個公園
大把地方好過 Paris

你鍾意點講就點講啦 講完又唔信

咁你果間慘d喎
你做邊間？

唔好話全部係草
就算係沙都好 個feel都正過係香港

我鐘意囉得未

Agree to disagree ok?

我無去依個
我塊左羅浮宮果邊果個公園同埋去左羅浮宮睇野

依樣真
不過都有d熱心既人 見你係到煩緊 都會想過黎幫你
果次去到 睇緊點買飛去果邊 個阿姐諗住幫我地
但佢真係唔多想講英文咁 搞到大家雞同鴨講咁

想去睇北極光
法國既地鐵站真係好臭

見完工啦，表現麻麻
收拾心情in政府工

p.s.今日個interviewer幾靚，重點係佢講英文好好聽

突然變咗歐遊討論理區
最遠都係去過新加坡

好多France 都話唔係唔想講英文 係佢地英文太差唔識講英文
Exchange 有個法國妹就係話想學多d 英文先去exchange

極光要睇機遇 我stay 左一個星期Iceland 個強度都係得3 睇到條線only

或者咁講
係佢地講英文 我都聽唔到佢想講d咩
好似日本咁樣 講完都唔明既

我想去挪威到睇

要好北喎 好少聽人去Norway 睇極光
通常d人會簡Sweden Kiruna or Finland 既冰屋

利申 無去過Finland

La Crêperie de Josselin 嘅caramel vanilla ice cream crepe 好撚好食 我直情係返過去食多次

其他都唔係記得好清楚啦

睇相好似好正咁
去下d少人去而又睇得到既 正好多

放心 一定好少人去 住一晚好似成皮
我個次同朋友深夜渣車去到無晒燈光既地方先睇到

上年去加拿大，四晚都睇到

嗚哇，有同好

停留夠就係時候離開，每個人既步伐同方向都唔同

話唔定入去做會溝到個interviewer呢

可能有日會見返🤷🏻‍♂️

咁又冇怪佢地既
不過去之前最好自己學定d基本法文
起碼唔會啞左咁 有得嗲兩句bonjour

嘩講到咁正 bookmark定先
遲d有機會去paris要連食幾日

聚散有時
心中留住回憶以後珍藏就夠

某啲事發生既時候並唔會知道佢既重要性，等有一日夜晚你諗起佢既某一句說話，然後泣不成聲

嘩咁貴 學生妹比唔起
下年諗住約fd子去窮遊歐洲
要plan下行程先
想搵間冇咁貴既Sweden冰屋

其實渣車去睇都幾好 車入面好暖
想影相就落車影 影完上車走佬

我都覺得好無奈
有d人只會活係你回憶當中
可能現實真係咁殘酷
永遠唔可以再見到呢個人 同佢相知相識

但又唔係生離死別
有時會安慰自己
可能會有緣再見呢

唔係咁弱掛？
咁即係唔好去挪威？

所以唯有惜緣
把握每一刻相聚既機會
但願可以有緣再見

睇強度 1-10 unit 我去個個星期都係3 unit
正常 5-6以上都已經睇到

平有平去
去旅d青年旅舍 好似係

可深刻入骨既事太少，反正人來人往，等到有一日夜欄人靜，回憶就會係思緒中流淌，可能會突然諗返一個旅行認識既人，上網認識既朋友。同人深交好難，但係要珍惜人同人之間既關係，因為一個人要走係留唔住，會唔捨得，但一定要捨得。因為即使唔願意，但係大多數人係同你分開之後，一世都唔會再見。

興趣班

吓 套戲都好多人睇㗎啦喎

唔得架 極光一定要遠離市區先睇到

你想平既就租架車 夜晚渣出去出面睇
Join tour 好搵笨 渣架大巴出去3個鐘 睇唔睇到都收你幾百歐

之前無跟我屋企人過去澳洲睇南極光
佢地係果邊睇到

我講既唔係套戲，係睇風景，我唔會睇愛情片

咦 原來澳洲有南極光睇架
下個月既行程又多樣野做

好似要去到好鬼死南先有
我都有問過佢地
跟住再上網睇 澳洲 新西蘭都有得睇
但只限4-9月

我未plan 去幾耐 諗住飛去玩半個月
有機會會過去new Zealand 睇下

辭職 -> 旅行

Oh
呢到都有幾個鐘意睇風景啦

做咩唔睇愛情片

變左旅遊台

Quit u -> 旅行

因為見得太多扭曲變質畸形既愛情，現實既故事比電影更奇幻，電影既情節先係超現實

嘩 我未去到呢個境界 仲好on99咁相信愛情

以前返工見得多

突然醒起日本有句嘢叫 一期一会
總之好好珍惜啦 關係呢家嘢可以好脆弱但回憶偏偏好深刻

又唔好咁 好多野都係睇你點睇嘅姐
無論係好定係壞嘅experience到最後都會令你成長

好難個個都keep到嘅係咪

冇分好定壞，我只係旁觀者，講返見到既事實俾委託人知

所以咪要珍惜一齊相處嘅時間
當然如果對方係仆街嘅話都係早走早著

你係做律師定係Private Investigator

Agger

以前係偵探社做過一段時間調查員

禾好醒

我相信有，但唔信會發生我身上

係我俾咗提示你

俾我威吓唔得嘅

有潛質做調查員

吓 多謝哂啊吓

唔好做啦，會對愛情失望

係

我好想去多次西班牙 性價比幾高
等聖家堂起好就去

好l貴

唔自爆啦 sub仔一間

Sub仔無得講啦
Main con啦 多少少女職員

算啦

去呢d地方 個budget 要預多4-5 萬

北歐 窮小子表示不了
之前 冰島同撒哈拉沙漠
最後揀左

另類風味

正喎 成世仔未去過沙漠

一黎 價錢平啲
二黎 未必會再有衝動去 有時一個moment 冷卻左...就無
三黎 exploring既感覺強啲

下一個目標

唔好屌我返鬼國

我諗住再下年就去南美個個天空之鏡
呢度邊度黎

地獄鬼國

好想去沙灘 好正

突然靜左咁多

因為冇左我

青海塊天空之窗真心靚！
唔會嫌棄位於大陸既
靚景冇分地域既

出現了

沙漠好唔好玩？
聽講有得玩滑沙同電單車
騎駱駝呢個基本啦

摺埋溫書haha

add oil
我都想讀返書

我身邊最近有兩個女仔friend出pool，兩個都係好快就一齊，但係同男朋友相處就好唔同。

朋友A
識咗1個月就一齊，男方表白，但表白之後半個月先約去拍拖，拍咗拖之後平均一個月見2次 一齊兩個月個女仔分手

朋友B
識咗3日就有人助攻，男女互follow IG，之後就約睇戲食飯，約咗3次就一齊，由識到拍拖唔使3個星期 拍拖之後係日日見

A嗰個感覺個女仔其實唔係鍾意個男仔
只係被表白就試下咁
B嗰個助攻咁快係咩料
兩個初識已經好明顯雙向一見鍾情？

Agger 都係睇景姐

Agger A繼續做A0狗仲好 唔拍都罷

早晨

朋友A就 不予置評
朋友B就 可能遇見對的人 雙方都想拍拖好耐

都係個句 唔係著得潮先叫型既

利申 岀街純色tee 加條短褲 波鞋 已經夠曬 雖然都係A0

我覺得女仔著波鞋好靚

幾好玩 夜晚仲成天都係星星
不過女仔去就小心啲
非洲國家啲男人直情問條女幾錢 同會性騷擾 愈肥既女仔愈有market

非洲d肥婆好有自信.....
拍得住欣宜

禁咗入黎搭爹

非洲人好似覺得愈肥愈靚
因為代表屋企有錢食飯
之前上堂講審美標準學既

瘦撚表示應該幾安全 但都想搵仔仔陪我去

男人著衫體型大於一切

岩呀 男仔剪靚個頭護下膚就好夠
簡單自然style仲好睇
利申：平時著開波鞋因為方便快捷
但其實個人鐘意著平底鞋／少踭高踭鞋多d

朋友A應該但求出pool姐
好羨慕朋友B呀 真心sweet
不過日日見唔厭咩

不過佢地唔會講金講錢
佢地係會當面講你值幾多隻 駱駝 好mean

第一個報到

利申 又高又瘦 成碌竹咁

瘦撚但係唔高

操下囉，又瘦又薄個人睇落好削

Give me five
你到時返工就會日日都平底鞋/高踭鞋
利申 返office工

不過瘦都有好處既 想食乜就食乜 完全唔需要考慮 驚肥 呢個問題

做空姐周圍去旅行

我好易肥 要考慮食野問題
利申：文青打扮

你估話做就做咩
同埋空姐份工壽命短
做得個十幾年就收皮
又好難搵到仔

其實兩個人相處方式外人好難理解
有d人鍾意日日見
有d人鍾意一星期見一兩次但時間長
其實初初見小d 漸進多 先好
拍拖大家目標係執子之手 與子皆老就有心理準備日後日日見
拍拖如果純粹for玩伴 唔會耐 大家尋開心 大家明白大家係乜需要 就唔洗咁多糾紛 有時你有心佢無夢 都係拍唔響

都唔係架 呢排磅重有成115磅
比我老母叫我節制下飲食
品好以為自己食極唔肥喎

依家做邊行，有冇興趣做返調查員？

短袖t加短褲完全係操完用嚟show身材嘅打扮個人認為
有啲人著會好適合 瘦人未必啱
可以試下參考下日本男仔點著衫
佢地好多都唔係話大隻 但偏偏襯出嚟又幾好睇

咁又係
其實真係鍾意既日日見都唔厭既 應該係
乜有人將拍拖當kill time 架咩
咁都幾無謂下 明知冇結果

其實私家偵探真係做d乜

唔會做返啦，人工唔高，又要 standby，永遠約咗人嗰日就突然有啲查放唔到工，啲撚樣夜晚偷情分分鐘要同佢玩成晚。
依家做緊半地盤猛鳩

九成查岀軌通姦嗰啲

除左返工之外仲有冇方法識到女仔

呢個問題loop咗好多次喇 ...
上興趣班掛 多女仔嗰種咩煮嘢食嗰啲掛
同埋識煮嘢食嘅男仔我覺得有優勢
做義工 平時meeting又多一team人搞下活動咁好易熟

做空姐 皮膚會變到好乾好差
同埋我覺得另一半會無乜安全感
始終聚少離多

仲要多數都係飛東南亞/日本/鬼國
I mean 一開始

咁要識幾耐一齊先叫適合

A0男想問有咩途徑識女仔好 社交圈子零女性朋友

好
等我下星期去日本旅行留意下先

我都係矮又瘦, 不過著衫應該冇乜問題

你幾高？
肯定係呢排温書瘋狂食野 又成日坐
不過好事黎 女仔少少肥其實幾好

我都a0男 but有清答左拉上小小

有我包你底

如果做商業調查有無興趣？主要證實間公司係咪喺目標地址同埋影相，朝九晚六

由助攻開始到一齊嗰段時間其實好正常
但係三日就有助攻
一識就對對方有興趣嘅係有
但通常都係對耐少少先會真係想同嗰個人拍拖掛
三日就有助攻即係唔單止雙方都好快覺得對方拍得過
仲要明顯到連外人都feel到
如果係本來兩個都冇嘢 係唔知搞乜冇啦啦有班助攻
搞搞下又真係變咗有嘢嘅話就當我咩都冇講過
幾時可以俾我遇到個咁嘅助攻

巴打你去邊 我都喺呢邊

Annual Dinner 有同事抽中iPhone X (256GB)，今日攞返出嚟八折放售，可惜我無咩抽獎運

我冇做好多年了，不過呢啲其實自己都查到，冇謂俾偵探社賺，叫得咁撚貴

冇用過就賣？

我估係啦 如果我唔係等SE2 可能會狗衝
不過4個月就岀新機 叫你fd上dcfever放

你呢？去邊度

獨遊？

我同4 5個大學同學去 得返佢地幾個係熟
你獨遊？

搶唔到平機票 我都想去 有4年冇離開過香港

同fd去正呀

4年 咁有真係誇張咗啲喎
淡季機票就算冇優惠都唔貴呀 平平地過下台灣hea下都好
再唔係其實香港都仲有好多地方可以發掘

每年都會去大阪參加音樂節。番工儲錢儲假都係為左去旅行

屌做開禮物小姐，冇份抽

邊有formula㗎

啱呀 有時醉翁之意不在酒 同邊個去先係重點 至在相處下 製造一啲共同既回憶
利申 一丁友

禮物小姐通常都係靚女，但我公司係全部人都有機會中獎，包括老細

Exact7ly

做乜佢地咁鐘意自己一個去 搞到我都試左次 嗰次悶到仆街

一次 半次 體驗下我覺得ok既
要適可而止

手機係得呢啲

毒撚拍咗拖先開始脫毒
我都驚佢唔夠使費 佢計埋OT同乜乜乜allowance得12k幾，拍拖使費仲要佢出

拍拖洗費仲要佢岀
無論係男岀曬定女岀曬 都唔公平啦

呢啲拖 我真係不了

咁洗法仲邊有錢淨

我覺得一般

Slum dunk

重點係對腳

女仔著ma1可以好好睇
自己都係見啲人著得好睇忍唔住買咗件
明明已經有好幾件外套

【東網專訊】拍拖、結婚原本是甜蜜的事，卻變成「No Money No Talk」！有交友程式公司調查1000名香港單身族，結果60%受訪單身男女認為，要追女仔需每月有2.5萬港元人工；至於成家立室，男女受訪者意見有分歧，男士普遍認為有30萬港元儲蓄就可以結婚，女方卻認為錢重要，樓更不可或缺。

sad but true

有資格結婚冇資格拍拖，點睇

自己一個更開心

ma1本身就係有啲boylish嘅嘢
裡面著翻啲偏girlish嘅衫平衡下會好睇好多

唔認同 大把人中學大學出pool啦
唔通又要有樓有錢咩
根本受訪既都係趕住嫁人既中女

鹿兒島有咩玩
巴打用咩機拍片 好似好Pro咁
有廁所要比錢先去到？ 咁搵笨

我諗巴打既意思係自己符合篇野入面既結婚條件但都係未出pool

哦 咁巴打加油啦
都係個句 擴大下圈子先啦
再學下溝女技巧

我上年旅行果d相到依家都未執曬

好多野都係知易行難

到時一路玩 一路一報告你知有咩玩
我唔係專業㗎 用手機(iPhone7+相機)為主 其實我有upload一條片上YouTube 不過驚自爆俾人起底

歐洲 去廁所要錢 拎茄汁都要錢
一次 1歐定0.5歐左右

之前去歐洲玩成日比人當日本人
可能因為我d goodest english

啱啱同全公司睇戲

睇咩戲咁開心

你估下

唔會係AVG3掛

deadpool2？

點解唔會

Deadpool 2

可能你似架仔咁靚仔姐

Iphone加相機都夠做啦
Up片上網咁你咪識剪片
好勁呀 期待你既鹿兒島遊記
其實歐洲好似咩都貴過人

咁爽 你地成班同事幾fd咁喎

公司包場

可惜我係肥矮柒毒窮

唔一定既 俄羅斯都ok呀
特別係搭車 之前去聖彼得堡坐uber勁抵

6月去正呀,有可能買到飛睇世界杯

下個月我都去旅行

我上星期用交友app識左個係法國既大陸女仔，結果我地好快就拍拖,終結左23年單身狗生活

上次去撞正佢有d儀式 響冬宮放氣球

返緊工真係難 除非你係賺錢買花戴果type

慢慢拍得多剪得多 岀黎條片就會好睇左

歐洲洗費好貴 不宜留太耐

都係個句 除非屋企生活有壓力
否則唔好用太多 讀書時期 既時間去賺錢

我下個月都去，你去邊

呢樣真係好啱，依家好撚後悔讀u既時候淨係識返工冇去流浪，雖然嗰時真係好撚窮，又唔想增加屋企負擔

我想問下如果一個素未謀面但傾得開心既男仔肯揸八至十個鐘既車為見你臨飛走一面你地會唔會覺得開心或感動

出到黎做野都唔難去
好睇你有多日大假
多既咪1年去2次
少既都可以1年1次

諗諗下我都係下個月去旅行
做野做到個人傻

冇人係死之前後悔自己冇將多啲時間放係工作上面
唔好以為間公司自己有份，呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得

其實係每日都做差唔多既野搞到好似麻木左aware唔到

依家就算放咗工好攰，我都keep住做gym同諗嘢，個腦唔郁，每日都一樣，突然有一日係會發現時間過得好快，因為冇深刻既嘢發生過，不過等到你發現既時候已經太遲

agger

點都有少少掛

都係ur face ur fate架啦

不過凡事都無絕對既

吓 你又係法國啊?

我想岀pool呀
放假成日自己一個

你仲有屋企人

約炮拍片半年換跑車 炮友曝光…竟有「00後人母」

有錢無錢都好，靚仔真係玩晒

仲要有埋錢

00後人母

我其實係德國慕尼黑，不過佢果陣係法國里昂，我就直接揸過去搵佢

今日去左慈山寺聽完佛偈覺得大家要放下執著

咁癡線嘅 恭喜恭喜

執著啲乜

襯年輕果陣留下美好既回憶，全力以赴唔好咩？幸福都好難係自己咩都唔做果陣自己行入你屋企

看破，放下，自在

塵緣未了，有個女義工幾靚

咁我地一齊去岀家

去到咁盡邊夠你玩
我諗住去下啲活動識囡囡咋喎

我無話唔好喎

我係覺得識左一個禮拜就揸車揾佢好癲姐

我因為一個旅行識既女仔，買咗張去德國既機票搵佢
諗返起都覺得好傻

認識都未必夠深啦用app識一星期
不過有拖拍有改變都係好事黎

跟住呢!!!

冇跟著，因為下個月先去
我一年前識佢，幾個月前佢黎東南亞旅行，黎咗香港幾日搵我，之後我又去咗馬來西亞搵佢join佢既旅行，依家去德國見佢

唉我地而家都分隔兩地，都好難捱。所以我打算八月去北京搵佢

其實唔算係一齊，大家都冇講岀口，不過發生咗好多嘢，其實都知道冇乜可能，只係霧水情緣

恭喜晒 成功脫單

異地真係好難維繫咁
識有人又係去外國識到鍾意嘅人
但係由一齊嗰刻開始已經預咗會完

從來都冇一齊，因為大家都知道唔會有好結果，見得一次咪一次

係好痛苦，不過咁先會珍惜

我知你個case冇一齊
其實我識嗰個case都係出咗啲意外先會一齊咗

見面既時候除咗緊緊攬住佢，冇嘢可以做到

其實中間都有好多嘢發生發生，不過廢事係度講🚬

A0既女人臭到發霉

咁著真係好咩

又唔係既 梁詠琪同佢老公都係旅行識既
異地戀都可以開花結果架
不過大家對係邊度生活要有共識

睇嚟呢度都好多巴打有異地情緣
除左去旅行 仲有咩途徑識到

我都唔知，因為既生活圈子冇乜女人，雖然我依家唔係好想拍拖

男裝大件啲，擺明男人老狗

問題我個女朋友對long d悲觀比較冇安全感。。我都唔知點算好

岀發
更正 準備岀發

都係咁話 是但啦 有就有 冇就顧掂自己先

高齡A0 女揮手
之前有係旅行識到男人，佢話鐘意我但我返到香港無耐佢就溝左第二個 南美佬果然又熱情又花心⋯
咁耐都無人溝過（撩你ONS個啲除外），暗戀告白又失敗搞到朋友都無得做⋯人生好失敗

咪仲好，少樣野煩
拍拖結果：分手或結婚
結婚結果：好大機會有小朋友

有左小朋友結果：辛苦到核爆

已經無預結婚生仔個啲
想體驗下個種感覺，畢竟咁多文學電影都係刻劃愛情⋯ 唔通個天叫我出家

好易出事
愛情有類似強迫症效果
好多人都係你咁諗（包括小弟）
結果走上婚姻同生仔的道路